[新盤] 泓碧太難讀, 不如叫牛B, 仲有霸氣

我住响牛B